［求解答］其實自願醫保除左可以扣稅之外同普通醫保有咩分別？

我睇唔到有咩因素會令本身用盡公院資源的廢佬買

平身就唔係想廢老買

但其實係咪當宣傳咋？

咁有咩好？

月入2萬幾或以上果班會有動力d
因為講緊分分鐘係17% discount咁滯
加上標準計劃間間都有
各大保險公司鬥平之下
總有1~2間鑑平鑑賤
質低個價嚟吸納市場

利申: 做保險公司後勤

由政府監管有劃一既基本條款
同可以比較容易比較到價錢？

傷風感冒唔包

普通醫保無？

邊隻？

自願

咁買普通如果感冒得多d 扣稅都係番度

普通個上限用完就完 無reset